[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4726)

1001

Lm

要贏大錢了

lm

慢到

Slow

我小兒麻痹

一點點部署

咁易㩒

和其他

點解馬會 唔會有半球盤？

1點 3格角大
請跟我來

搶到太興奮贏錢手震 角大3格gel定先

馬會做野 唔使你教

好撚on9 1300冇即場 實派唔切玩1530

主場對升班馬都係讓平半
客

主勝 讓客+1咪半球盤

1300 9.5s

沒收晒你啲錢 del你ac
你抗議 再call防暴都得

戒賭啦

盤高水啲喎

完場都3點 再三粒鐘覆核賽果全世界最on9既莊

受平半高水過半球都好合理啫

13:00 8.5

刺巴1300點

轉左半一盤

新Po
留名

屌 本身打算要客 冇撚左高水

我指盤食水冇咁深

🥳🥳🥳🥳

針 贏少左

8.5b啦

主盤點睇

想買製鐵佬 但半一。。。。

主要了

有無人記得我超狗會開過半球盤

當主w咁買

左邊全部落飛

主盤點部署

廢鐵

客 2/2.5小
主 2.5大

兩場主2x1 ez

等客回到1.7即買

邊有人買升班馬咁on9架

一陣就和左佢就好笑

釜山

姐係有能力打更高級別啦

釜山係升班隊？

江原點睇？

直屌三格

咁搏

Ching 一炮打到3.9

爛鐵？

廢鐵和波100%

原來仲有台灣聯賽

係

呢2隊刷得角？

13:00 韓職超重注

浦和紅鑽第1球@1.60

（重注追數）

韓國d升班馬 廢到癲

信了

又燈 大岩兔

刺巴買乜

I also want know

釜山有幾個國腳？

刺客巴呢

其實你係咪2邊都買

屌你老母臭系買撚左先黎燈

廢鐵江原

主 唔中問我攞返

半場9.5角大就會可以收錢

Gun

Ok gun

準備問你攞返

角細

似和波格

lm排隊攞返

直屌主win

半大

直屌客w

開返韓職我買乜輸乜，屌
要左2/2.5細同11.5大

要贏了

買咗角大

買左2.5細

有無link?

主-1 99%中

作客㩒屌

偶像禁屌！

禁屌

LINK?

55直播

仲未入波半大24

制鐵教升班馬做人未

1-0秒入

無Link賭mud9

主未入波輸了

111111

客fg

客隊地獄按屌

釜山禁屌 針了

1111

11111111

點解我會買主

因為主能夠

打完?

光州同偶像輪流玩我

仆你個街釜山禁屌...

連c

333

222222

2c

3c -8

33333

角細 針

跟左

屌早知3格...

好波

場波大100%

偶像禁屌

有早知仲3格
直接借財仔第三格啦

見到一敏就知上盤撕得飛

早知唔買廣陵王

仆利客龍救乜撚野角

快啲整夠12隻收工啦仲係度妹

記名未

支持

主WIN得

整個半和黎嘆下先啦

佢都接唔實甩咗都冇角就冇計啦

半大ok?

好耐無上黎 大家幾好嗎

白衫踢到細蚊仔玩泥沙咁

客fg 10 1 100 payme

有角未

客打迫搶好快無氣比人中出

幾好 d錢比長井乞哂

Kk

我

Feel到就入

Me

一折放主飛

me

冰緊角，角大24，角細點輸

偶像學人玩傳控 笑撚到

d角快少少 唔好要人屌

制鐵永久blacklist

啱呀 角大已jump

送角 笑到

四隻啦唔好嘈啦

444

－6c快

有波入未

全細是否已死

44444

入波先比我定驚啦刷c有咩用

屌，角大仲差8隻
角大已死

唔刷c點入波牙一敏蛇

唔刷角都入波，刷夠12隻咪入囉

外援垃圾過本土點踢啊主隊

8c 0:0ft

c呢

邊度睇到？

大船係咩

-6
主比粒fg我先

ccccccccccccccccccccc

快入波

無大船 但好似好多人買釜山

廢鐵真係出嚟搞笑

Gel得啦

角大一定有唔使諗
唔駛叫

屌隻77號黑鬼回傳唔刷角

廢鐵俾粒嚟先

浦和紅鑽上半場入唔到

頭10抽1 PayMe派$800

對唔住我錯啦
廢鐵當蔚山買

我了

老友早晨

燈少陣啦
我琴日2.5B就係咁輸

咁尋日真係離晒譜嘅

8.5SSSSS

屌你

明知假派都留係咩心態

咩呀櫻仔

係？

半場整多三個角先啦。刷啊

半大24

角大真係唔會gel 一冰就收皮

只係需要佢快少少

yes

客隊個黑鬼中鋒2米高？打nba咁

仲有班軍人唔識入波

我想問有冇得自薦去踢鐵
我做亞援都勁嗰隻77號黑鬼

兩邊都唔射門 玩撚完

你快d gel兩下先

頂得靚

1:0

1-0

GOALLLL

易到

半大-1!!!!!

釜山又死

主-6到

1:0！

半場比多粒ok?

頂得勁靚

又話廢鐵

g持

Goal simida

咁至係架嘛

廢鐵ho ball

實有 等等

我係咪傻咗啊買主W 唔買主盤
明明高水咁多

半2 全2

1:0
入多兩球

會1:1 半2全x

岩岩一折賣制鐵飛果位手足pm

快少少 角 -8

有波入啦，仲唔刷角

-6c

買左平半

廢鐵入波 無角了

下次請

屌你老母

早

又食角？

角大已死

做咩屌我

你唔好完場睇住個比數先黎買

笑撚左 韓假買角大 你教我點贏

升班馬都係垃圾

搭時光機？

客隊入先唔撚得嘅仆街

停角

偶像好好㗎啦
光州死全家啦

冰🧊能左十分鐘

冇角了

5c

55555

55555555555555

刷啊。連C啊

球證跑100米？

盤哥黎帶領大家了
睇緊江原個場

嚇鬼咩以為食角

頂住

你唔比人地照放

角大gel得？

整多三兩個角先啦

你快能召喚連C雅

kybb早晨

原來同路 咁jump得啦

釜山偶像真係太令我失望了
升班馬可blacklist了

客隊唔識射波都升到班?

貼飛再講la，廢物

入左波就停角啦屌你老母

識刷角，刷到升班

韓職同乙組 太大差距

兩隊升班都廢

好今日母親節你大哂

半大未

feel到今日10隻角都係由廢鐵左路刷出

俾丫 所以咪叫你完左場睇定d先買囉
廢事完場和波買張輸既飛咁柒啦

右路先岩

贏緊唔gel唔通仲等完場gel咩

0.5/1 大左la，仲想點？

12隻角大家開心

lihkg無花花用，好唔慣

又話釜山禁屌

慘絕人寰了

又撚大波

禁屌對家入

1530 有直播

禁屌=俾人禁住屌

Thx for sharing

半和未

屌釜山吹得好衡架 我都睇好
但係

頭10分鐘係

可以瞓陣先

打鐵佬半大針

偶像波都控唔住

角啊

龍門球下下開比人

停晒角

nba喇呢場

角呢

直接傳出底線係點撚樣

邊個話角大唔洗叫 出嚟

我話 點啊

角快

垃圾

大鑊半場得5角

半大針

幾時20同9c

放心啦屌一定有 8.5b
其他

屌 含左

客隊想點能樣。唔能刷

666

半場6c都冇兩隊含撚罷啦

馬會今次中

66666666666666666666

角大手足

6c

刷多角啦屌

一屌就有角

快入多兩球波

咪講咗一定有囉

刷左

你一講又有C

都仲有得叫下

可唔可以屌埋入波

po多幾次thx

半場俾多兩個角先啦DKLm

6啦

屌你老母咁都無角

8.5點頂

屌你老母打鐵佬半大呢

???

1:1 未

1:1未

球證買左角細

放心

呢場浦項開得到我就派你$800

客坐和望贏

主讓太少 莊家好少死錯人

2-0 未

77777777777777777777

屌你又燈

－3c

挪威巴 放心

呢場睇盤一定要客

好快追和

封咩

客咁快換人？

呢場有角買咩

btw半大ok?

8cccc

1:1啊

無啦

88888888888888888888888

垃圾升班馬 都咁多人買

8888888

連偶像都正氣刷角

9cccccccccccccccccccccccc

我唔撚信半8全9，gel定先

依家係咪可以唔使叫呀

買左讓和都好似等輸咁

快撚啲追和dllm

-2 唔好停

半大針屌

有冇人聞到半8全8既節奏

９９９９９９９９９９９

屌你老母球証唔比

2-0

買角球好鳩過
買半和驗腦

火車頭

半8全？

好在戒左角球

1-1

9

早知買角大

上盤震到仆街

大半年前買左火車頭8.5b 仲未派彩

屌啊？馬會俾唔俾

半8全8

半8 定 半9 ?
我見365 封左盤

貼飛算，瞓陣先

12

有冇人記得馬略卡嘅教訓

屌 咁都大唔到

食左Ｃ

球証吹完場，無指角球

屌佢老母

睬過你
雖然試過

馬會成功開到先計

輕鬆3格

無開出黎就唔計

勁共勁共
年幾都未派8.5b

岩蛇唔好咁燈就得啦

半8全8 唔知點輸

半8全8重現江湖

@4.35

ky貼飛未

太易，瞓覺了，88

gel gel佢

驚東咩

輕鬆到

依場唔會啦，依場唔似打假

要半和要驗腦

支持MAMA

希望
主穿盤，8.5b
齊齊開心

彩鷹bb一齊收錢

我角細先會爆放心

3:30大波派錢 唔中問我攞

火車頭半8全8
咁都唔記得

就係唔記得邊隊
Btw巴打係咪仲做緊職乞
記得早一兩年見你係咁中

唔反tvb了 有直播當英超咁睇

半8全12快

3點半買邊隊好

江原

大波

陣間半8全8我真係屌佢老味
咁早貼飛

半8全8得嗎

冰緊角，角大24，角細點輸

半8全8再現，針

整多2角係咪唔撚得呢

屌你停晒C

999999

？

客勝

半8全8笑撚到

屌半大又豬

半8全8 俄假好似試過

認真講 角大快少少

-2c

屌你老母落底刷多2c係咪咁難

屌
入未

半8全8 好撚輕鬆

冰左c

12c plz

停c

無可能半8全8啦 唔洗咁迷信 不過貼飛係仆街嘅

買左8.5S，輕鬆到

2:0未

上半場刷到冇力了

Feel到冰哂

９９９９９９９９９９９９９

9999

var

8.5 ok

琴日我都唔信
10分鐘2:0
90 分鐘 2:0

-3-3

-1-1-1-1

1 more c ok？

-1快撚d刷埋佢

差1c

99999999999999999999

釜山都幾勁 識barcode㩒屌

全大10抽1 100

唔識入波 無鬼用

廢鐵入左波仲衰過未入
隨時半格都冇

10未

咩叫barcode㩒屌

5分鐘內10101010

偶像角球數反cup左

半8全9輕鬆

快啲追和

1

9.5大告急

富川93min 12m on999

角啊DLLm

-3

平半 本身仲諗輸半

告急，快刷多角

9.5大呀屌

10

-3c 係咪要屌？

乜撚野全球暖化呀
天氣咁熱都冰到角

-2

10c

主差d

9.5 告咩急呀
偶像咁樣刷法

一球就算？

㩒屌唔入 和味濃

咁都唔入

11.5 終極告急

我nogoal啊屌你...

2.5b

痴線主兩分鐘內miss兩個必入球

10 11 12 快

呢場細啦 留返3:30 456半大全大

半8全9

刷啊

中

6舊姐。你第二條飛就和味

輸古力

仲衰撚過半8全8

唔要差d

咪呀

屌升班馬刷多一1c就一世球迷

12m

主差啲

咁都12m

12碼？

其實個600都係補飛黎 計返都有贏 不過中高賠好似爽啲

主１２Ｍ

傻閪比12m啦

主定客12

主

又12碼

Miss未

炸

2:1 3:1未

12碼變角

2:0

2比0

2:0 半一上盤

浦項制鐵 goalllllllllllllllll

主w

Goal

屌升班馬廢撚到

2-0
頂到完場

角球呀

goal

浦項制鐵 gel 一gel 了

比多粒

love u

有gun

好啦 兩粒喇。刷未？

9.5b開始有壓力

10角先好收工

輸多幾球啦dllm

2-2派888

12c

韓假執住三隊對家買準備發達
兩隊升班+尚武

高水穿盤

手足買大波

gun左u

頂實 8.5b 11.5s

半8全9 cls?

2 ： 0 頂著

要等你幫我買了

咪撚冰啦你老尾臭西

1530點買

k2 有冇水

1球 1角 唔該

刷10角未 dllm

客刷啦。。。。唔入都要刷

12c快

You are my bro forever!

買早咗，啱先未轉盤買咗主，得1.85

刷多一隻角先好收工

今日彪哥有冇出彪析

請二比二

仆街無角

M巴有冇上水

每5分鐘1角

LM

-1

刷多隻角抽一個幫佢含

10c未呀屌

比多粒啦係就 屌你老母斧山

11.5 JUMP了

垃圾升班馬 又唔刷角又唔入波

想要角細

半8全9又係痴撚線

9.5 11.5s gel定先
一睇就知冰到完場
夠膽咪爆鳩我囉

又贏

小Gel一下！

10角呀屌你老母

半2全2 同 半8全9邊隊仆街d

gel到上天啦

9.5都要叫到聲嘶力竭

角啊。連C

夠膽就追和DLLM

3點半有場100% 唔中可以問我拎返 有人想知再講

10分鐘 3c 立即

大波慘死

屌西囉半8全9

9C完 10 1 100

都費時叫 9.5如果咁都唔中 真係去轉武漢再去韓國播毒

Lm了

2:1 3:1 10抽1 100

中硬

開口中 半場gel 定10都無

不了

原來係你

有

韓國波難玩到

9.5角大手足

出現了

邊個一開始話買曬三格角

你地班乞衣乞閪咩 點夠我老4長井乞

貪心到

真係半8全9

半八又係係西

刷角入波未？

準備了

好老土

Feel到有絕殺10角

兩日中兩場仆街波 戒賭算

劇本快啦

-1c啊

停左準備下場

升班馬=垃圾

大波黨又慘死

刷多三角。一世球迷

10c 終於

要長追 對家

高水半一上盤

真

韓國波真係好難玩

班韓仔做緊咩

入多粒未

神9

3c ok?

連C啊出動

同fc光州一撚樣

咁都輸錢既話不如唔好賭啦

如果真係半8全9 真係要屌死個球證 上半場唔比開埋個粒角

俾多1c就夠

買能左小啊條仆街

1c呀

40分鐘無1c cls

屌 買左9.5b

GEL親都無好野

入多球啦

9c 完

角大咁輸

15:30 韓職出擊

15:25 confirm

波po失控未
賭馬算 on9

半8全9
好彩買左8.5b

角大惨死

Same
加上盤

韓職連停屍間都出埋

黑到 痴線

入多球plz

9.5s gel

夠膽絕殺3c

食角 ?

Ok

角大Gel 定頭

10c ?

On9波 半8全9

岩岩有人講
[/quote]9.5都驚不如唔好賭[/quote]
驚未

一隻角都咁難 屌你老母垃圾波

10c goal

快入多球

角大狗收錢！

半場貼飛真係好邪

點解仲有報假狗係度自己一個單機

屌你老母又誤中假波

半8全9 經典到

買9.5B 嘅要驗腦

終於搞掂

無買又中 屌啦媽

角手足比人撚9咁撚

我2.5b都係慘死

買哂角細就岩

補時補幾分鐘？

撚有10c 呀

1注 浦項制鐵 win

feel 到絕殺角

比人撚

主手足進場未

半8全9 又撚

想追數 下場點部署

10c?

2.5細派＄

絕殺角撚鳩9.5s

10c 絕殺角！

Fake

12啊

Real 10c

做咩打架

細波手足又gel一埸

咩踢法

邊有10c 仲打緊交

CLS 半8全9

乜撚野事

Gel撚定頭啦

第一場就撚狗

主隊落地順勢請人食雞批

好能嘢，半八全9

2:0 9c ft

9.5慘死

角細goallllllllllllllllllllllll

咪又係要俾我

幾弱智先買升班馬？

唔知狗會派唔派得切錢

下場主 ?

3:30買咩好

角細 搞撚掂

屌

冇可能

臨尾個角落頭明明出界

係咪有人抽

3個鐘

六點踢就派得切

收錢

主盤輕鬆
買角果d

呢場咁嘅狀況 下場買即場算

死都唔踢出去

買客驗腦未

韓職要等三小時至半日先派(無直播果啲)

9.5細 @1.9 好撚爽啊

半場果陣:半8輕鬆

買9.5先驗

Easy Money Easy 💰
韓假都輸錢 book定醫生

半8輕鬆輸

88’買9.5s點輸？

好彩買咗8.5大
真係唔好貪心多個少少賠率買9.5

冇即場真係ON9先買角

3點半好難買

角大狗又死哂 陰公

半8全9爽撚到

88分鐘先買

醫都無為啦

2.5s

賭4場都係贏得6萬幾

1530點睇

90分鐘2.4
完場5.4

大波nba

再推多注

習慣就好

好彩跟咗你下場買咩

但8.5b開到喎

d槍唔生性 唉

真係主能夠

幫我買未 allin左未派

一於燈多場

CCTVb 下場直播
大家唔好睇

失控

邊隊受讓買邊隊

咩台

肛完了

馬po失控完到波po

抽未

85

安養無人買？全部馬會狗？

唉，易x到，貼飛都中點搞

又話訓

江原無鬼佬
All in 首爾

你貼完我9.5b慘死

好撚假

有8.5唔買，買9.5抵la
出面9.5又中中位數

韓仔正氣到

竟然

事後全面進場

貪高水

照gun

Ht 1:1 等收錢

亞洲第一騙子又出黎開飯

貪字。。。。

韓假心水推薦
15:30 fc首爾平手盤

冇左盤 火_ck

Mama出水未

自膠

屌馬會咁耐都唔派

冇即場 慢慢啦

冇即場既韓假，今晚可能派到既

3:30點買

三點半角唔角大到呀

Ok的

怕了

首2 點豬？

1520出心水
歡迎睇下

對家無鬼佬

首都隊點豬

四場韓假全雙

江原不敗

黃詩婷細波

有8.5唔買賴人假波

仆街
誤中假波

半大落飛

Fc江原 I am allined

琴日兩球到尾又真係假波啦

角大又綠格

要雙算

師兄sick ball

半大全大

連買4口單 輸晒 追多口先

破燈未

真飛

跟大岩飛

要跟了

傳說中嘅 5000真飛

肯定和波

跟實

最後一野 生命注

85吹鳩到摩連奴

真飛要跟

同大家一齊支持首爾

真飛要跟了

無人買首爾

0:0 ft有冇機

冇

無

首爾應該都多人買啵

我買咗

買咗

主客和其他

你地有無直播？

漢城

主禁屌

巴打賭波切忌allin
祝贏
但我細注雙

角大100%

細波要了 狗會一開就回個大波 唔入無機會

TBB

我買完首爾見大岩真飛都想跳定先了

要左

85台呀清

85話兩隊攻強守弱喎

大岩拉基黎

All in

朴主永幾多號

兩隊學界咁款

希望齊中

乜撚野朴主求

江原99號

一個仆街永 一個公廁亮
比game吹大既垃圾

阿狗

又終身不刷角隊...

踢緊乜撚野
ON9到核爆

首爾針

大波針得

無角賭東咩

半大全大24

韓國癡撚線

大波24

阿婆都識買啦、細波細角

屌你、有角未

10分鐘乜柒都冇

港超都好睇過韓職

放棄

想問多次，有冇機

踢緊咩...

gel

邊忽攻強守弱...

冇角全隊中武肺

9斬都無角...

1:0

射門次數

攻弱守弱賤種足球

港超無賭 不了

講波佬講嘅多數燈

客隊咁多鬼佬都咁廢

成粒中都唔派 足智彩真係唔憂做

尤其cctvb 播撚親都細

咁都有角

垃圾到

波膽咩事封哂

報假為咩

漏到咁都唔撚入

111111111 江原屌撚到

漏漏射

你就報假呀屌你

首爾波皮都掂唔到

依d閪場點刷角

韓狗平均智商過唔過80

狗會精選即場都係西波

唔知首爾點打亞冠 廢到咁

係亞冠啲隊廢

前季護級 上季爭標 今季護返級

睇都未睇真就屌鳩人 條友做乜

成個亞洲有咩隊真係勁

首爾廢能到

比d信心首爾

想要角大

白衫個5號軍人黎？咁鳩大隻

希拉爾

廣州恆大 日職

想7.5s入

係度吹奏韓狗02年世界盃

含大
水手

主隊撳住屌 買咗客要驗腦了

條友成個傻鳩咁

想買

點解無角

2.04已入

朴主永超晒班

首爾一攻就夠入肉

半大已死

客隊8成控球點輸？

朴主永係咪之前阿狗果個？仲未撚退休既咩

對左 入左7.5b

條友40歲未

34乍

好似琴日頭場咁ok ?

首爾係75分鐘後先做野

即刻有

唔係刷界外球 刷角呀！

阿婆都識買啦 細波細角

江原咁撚勁.....

主全本土都咁勁

大波驗腦區

點解亞周波 永遠無角

Block埋你

買客盤一齊驗